呢段片美軍咁撚好打bjj

Po呢段片嘅人個仔好似係新紮師兄學緊做美軍步兵
睇佢IG佢老竇同佢個仔都有寫自己Hong Kong

好好奇有冇人識佢哋係咪好出名？

唔明佢係Base in 香港定點
如果香港有gym都想join佢

連登仔一拳一件

哇屌，man到

人地真係要train㗎嘛，你估支哪咩

但係點解佢哋可以私底下隻揪
唔驚比長官屌咩

我覺得高個件似就住就住，對方俾佢打到面一拳失左平衡可以追擊落去

Go navy巴打

隔住個mon都feel到拳拳有力 不過無用，完全唔夠我地中國既武術大師打

佢去咗邊差啲唔記得咗佢

兩個都冇學過拳既打交

詠春識得以柔制剛幾大力都唔驚

高果個好似唔識還手咁嘅

但係真心好好奇佢哋係香港人定點佢IG寫香港

仲以為會有人貼褶被

贏嗰個明顯有玩mma啦吓話

個老豆成個dan爺咁款

一掂到就會被震開，美國佬點打

真係拳拳到肉真打喎!? 但又唔見有血?! 我睇到都覺得打得太真，一路睇一路好緊張出事 !

但最後睇又唔似係要打鳩你嗰種.....唔通都係練習?

打完兩個都好似冇打過咁既款....

睇佢個仔IG而家喺美國啦應該入咗啲trainingcamp

咁多人喺度拍片應該係私底下隻揪
下面有人留言問佢老竇post段片上網驚唔驚掌管罰你個仔

中共軍勁好多囉

cls

廢既,識唔識摺被先

咪係 個下好明顯鎖技黎

Guillotine choke

莞式推車

絞技都出埋都話人無學過
比連登仔去打應該真係一拳一件

無乜多餘動作，唔似班濕鳩國術佬左跳右跳

個拳套係防磨擦 打落去會滑手 除手套打兩野頭就直接訓低架啦

你覺得警務處冇人有連登account?
靜啦 唔使講出黎

人哋做兵真係好型

佢都返咗美國啦

#11好似有練開

must watch

Push

點解著對咁嘅鞋踢落去咩事都冇咁

帶晒牙膠
又tap out
練下姐

輸曬比解放軍啦 後面啲床單咁巢

都唔代表人地唔係學佢隻拳=無學掛
我就唔信US army無教

咁撚瘦出拳又冇力
速度又慢 基本上係爛仔交level炸wor

好撚勁

背向鏡頭個果個寢技真係唔錯，對手反應都係佢預料之中

US Marine not army

瘦?

條友唔識嫁喎
以為上過幾堂就好有料沖出黎
cctai就係咁既水準

打完仲可以呃手 喺香港...

睇留言

我？
正常我都唔會post純粹見到佢IG話香港好好奇
美軍點解喺香港

仆街上面條友炒車

usmc真係型到仆街

你邊隻字睇得出我係講緊你?

咁打法唔暈先好野

未學過拳既人咪覺得佢地好打

上網睇下啲西/泰拳 Mma 個啲先 個啲真係打開比賽先叫好打。

你住邊區啲lin登仔又大隻又9秒100拳,打爛仔交會有mma technique?
等我小心口啲咪撚經過

擺明冇出全力郁佢
亦冇意圖擒拿
純粹比佢練下

dllm 炒曬車，white trash 嚟既

人地Marins你就係連登做垃圾鍵盤俠

去美國拉人囉

出拳生硬到
人人都覺得做開尖一定好打

但個啲純gym 撚其實真係睇得唔打得 條氣唔掂之餘係唔識發力 出拳當係推機咁 死力

連登仔：乜marine（支） 唔係教摺被？

睇Comment兩父子都藍喎師兄

Seed?

樓主pin呢個啦 炒撚哂車啦成班

老老實實真心美國啲差佬濫權都好犀利無啦啦開槍唔係幫香港黑警洗白

White trash黎

睇埋另外一張圖似乎真係

死藍狗

呢句唔算係
上面pin左另外一句就真係

SSNI-036

個高佬又唔擋又唔還手
贏果個睇落應該有學過幾個月功夫

sir this way，一齊煲大美軍聲勢

而家仲未有人講條友咩料點解會出現喺香港

兩個磅數唔同，大隻個件認真無得打

依段精彩好多

笑撚到我仆街 杀！

個仔藍絲白皮狗黎架喎清

有冇人cap圖send去俾美軍 話呢條友支持香港警察 有機會已被港共既武力機構收編, 做美軍有機會係為左滲透軍事機密???

推 【反守為攻】整合各大缺錢眾籌！ - 分享自 LIHKG 討論區

pin呢個啦 有冇手足英文好send去搞搞佢?

操野啫。唔係私怨

依家條友真係打緊UFC

bare knuckle fight:

解放軍訓練方式：鬥快摺被

佢自己本身都係啦 睇返佢上年啲post 全部都係屌緊香港人

操下個腦仲好啦操到個身咁大隻個腦咁細

問過馬保國師父未呀
一鞭搞掂佢地啦

up ig個個兩父子係藍絲黎

平時日常sparing 姐

推黎個！

一見係鬼佬連登仔出水快過啲港女
一聽到人哋唔撐自己即刻話white trash
屌你老母真係正宗垃圾嚟

成班人見白人就係到奶 人地咩立場都未了解清楚
真係全世界都支持香港人咩

連登仔連藍屍都J到成地精

一拳打到佢失平衡,係輸少少技巧

Private Joker

連登不嬲基佬多

師傅, 試下入佢中路..........

我都炒撚咗屌那媽離地美國仔

成班戇鳩仔以為全世界都撐香港
但係其實人哋根本就唔想理你
係到自作多情，人哋ig Info有香港就ff到痴左線

屌你老母死white trash

純粹覺得佢好打

屌 白皮藍絲

閃電鞭～

用mma嘅技術嚟睇似只係有一兩年經驗
不過當得兵嘅就直接開槍啦仲同敵人打拳頭交

劉馬車？

你望樓上班戇鳩仔先啦
講到人哋會幫你打仗咁喎
班友真係癡㗎

殺!

其實如果講shaolin真係幾勁 但其他就垃圾

拉
垃圾藍絲狗嚟

勁過啲老解多多聲

Sir! This way!

其實呢類垃圾知唔知道
佢而家享受緊嘅自由民主法治
就係由佢口中嘅dumbass前人爭取番嚟

石屎地就咁裇落去

善用起底功能, 五毛 block

啱呀
對佢嚟講 美國立國應該都係犯法

覆呢個: 撐警white trash嚟

掃低佢個下都好靚

Block 你老母咩柒頭
醒下啦,仲係到sir this way
黑警柒就算啦，自己都柒埋一份為乜呢

是撚但啦 單機啦你
大家善用起底功能 block呢條柒頭

佢好離地未清楚咁樣做既原因 未清楚之前發生咩事 佢睇到既就係丟磚同放火如果條粉皮睇埋721 佢肯定唔止放火丟磚 分分鐘個popo比佢 背負投

可能黎過HK?

訓練姐

臨尾仲要揸哂手

離地唔出奇 我睇佢IG啲朋友全部都係ABC 二世祖 成日去船P 落酒吧 出國影靚相放IG
人哋全部都係上流社會 點會理我哋香港基層市民嘅問題 人哋日日嘅煩惱就係諗去邊度玩好 幾時出海玩好 就算有咩事咪返去自己地方

聽日藍絲Fake News專頁：
美軍有人就干預中國內政議題內鬨毆鬥

呢件white trash 想點

White trashy drag

同佢一間學校，條美國仔讀美國國際，廁所食煙被人踢左出校先去join USMC

側邊啲人都護床架 牆角
正常練拳程序

Ig 仲public緊一人一comment 屌醒條whitetrash la

原來係white trash

呢班人應該係現實佔八成

藍屍

唔覺個大隻佬就住
根本就係唔夠打
輸技術
唔夠人快
打唔到counter
比人掃落地再鎖
一氣呵成無反擊能力

出現了

CEO of Virtus Outdoor Group, David Johnson Wood

太極輕易收佢皮

被一拳一件

食咁多拳都冇事

藍屍狗white trash

藍屍美軍

啲鎖技

擺明練野啦 戴哂手套 一開波灰衫個個咪呀sir 邊到係私鬥

直接取人性命 （ 後代）

撐警white trash嚟

小學生打交，睇吓葉問4啦

Yes 乜撚 Not on the Chaos
掛住做生意

Masvidal 緊係好打ufc最快ko記錄保持者喎

一鞭兩鞭三鞭

其實係 不過兒登仔未學過/少睇拳一定笑你鍵盤戰士
你走先我頂住

次中量級排第2，加史上最快ko記錄保持者

屌你老味 黑鬼暈撚到 套都唔笠 咁打法腦內出血都似
btw 佢好堅持 後鞭鎚但無野中
結論大件唔一定好打既 有操開無操開 好明顯

Gay test again?

香港啲鬼多數藍

明顯真係切磋 打完之後見大家都咁開心
男人既浪漫

死藍鬼

用被角吉番人地

支那刀法:

咁似啲mk仔係公園打交既？

屌- -..

君不見排骨葉問生未期癌，都打贏美帝最強海軍陸戰隊教頭咩

香港人都應該要學下wrestling同bjj 單挑神技

初頭睇除咗啲鎖技都真係似打爛仔交
btw你個名

你見咁多負皮就知我頂班無知傻閪頂得幾辛苦

攞啲戲子嚟比有咩意思

可能有涉獵過姐，防身技之類既嘢，睇佢一開始果下踢腳都知無學過拳擊類運動啦。

人地明顯真係練咋喎
咁分完勝負未完囉 都唔知關香港咩事

入黎就係為依張圖

睇到最尾先知訓練、開始以為真打

解放軍班長演示匕首刺殺術 用表情嚇退敵軍

只係打法唔同

爛仔交..

Meanwhile

gd shit

中國 最好打

呢個post好神奇，竟然仲未有武術專家罵戰

個post有tag佢兩個仔，睇完佢地ig後發現有小部分相既背景喺香港

曲？

高下立見

正

佢好似無乜用摔技？反而美軍個果就幾多下

Pish

mk仔打交